6月9號宋王臺見！

：我搭屯馬綫過嚟